獅子山再有直幡

寫住 保衛香港

香港保衛戰 2019 ？

風起了

所有人歸隊了。

終點禮賓府ok?